發覺香港好多尖撚淨係健身唔健心

翻咗香港一段時間，本身有做尖習慣，就簽咗一間全港都算多分店嘅私人尖房。差唔多兩個月，發現香港健身風氣都幾多問題。

首先最大問題個人覺得係冇品，咩叫冇品呢，例如一個人拎三四對dumbbell做Drop set，霸住成十幾廿分鐘，有人問可唔可以輪流就出口術耍走人呢種迷惑行為，就稱之為冇品，仲有襯人地休息緊拎走人地塊餅都見過，唔講以為翻咗大陸

其次就係圍爐吹水，通常尖房squat rack都唔多頂盡兩三部，就有總係有班撚樣圍喺度談天說地，明知自己人又唔拿拿林做爽手啲，加加埋埋半粒鐘先有得畀其他人做，呢類通常金毛MK樣居多

不過其實香港都好多有健心嘅尖撚，出呢篇文係想畀班冇健心嘅生番反省自己有幾唔尊重尖房呢個場合

竟然無屌唔拆餅

唔拆餅又係onL9行為之一

外國share一齊用好平常，香港d傻仔就好撚自私仲以為自己好撚大隻

點都好過康文處, 一大堆中學雞輪部機+吹水, 成個鐘都用唔到

想做部機，問個撚屌share又唔肯, 問佢仲有幾多組，佢答我仲有50組。

行路係咪成隻蟹咁覺得自己好大隻好撚型咁

imaginary lats syndrome

係，唔講以為割完包皮都照做gym 咁撚有heart

關地區時
港島好啲
九龍新界就算

因為你去啲gym太cheap

去pure嘅話 啲人嘅質素平均高啲 未見過你講嘅野

笑左

仲有啲藍波撚 成班喺度吹水 圍威喂咁撚樣

gym完即day0

pure d懶係中產上流人士先串嘴喎，我以前試過問唔肯share架。
講真樓主去d堅砌場，個個師兄都好nice, 越大隻越好人是常識吧

無錯，健身健心好重要，做過有品大隻佬

屌50組，逐組同佢數

有啲仆街成日用完啞鈴就咁放係櫈邊 冇啲手尾

尋晚有條仔做完hip thrust 每邊20kg.諗住拍下羅柚就走 操到咁大隻 規矩都唔識

佢做左三組後就走左啦，組間休息玩勁耐手機

有啲mk overestimate自己 拎啲好撚重嘅dumbbell 做chest press 之後唔撚夠力一下掉啲啞鈴落地 掉到成個地下震左震 搞到全世界人望住佢 仲覺得自己好撚型

啲中年嘅咪又係無品 問佢爭幾多set好似殺撚咗佢老豆咁

Dumbbell Chest press 又難講既，不過睇下佢落到邊個位扔，太高扔真係好煩，盡量低位先扔我覺得接受到

呢個真係aggar
康記啲on9仔排到成地都係啞鈴

用完唔撚執餅
多數都係啲做到form炒哂既on9仔先唔執

唔gur?打柒佢囉

啞鈴放到亂曬

強逼症無法接受

阿叔就算啦，後生受過教育都咁樣真係好仆街

都唔關gym唔gym事
好多香港人啲格就係賤
做埋啲野淨係利己
自私到極致果隻
所以外國果啲共享concept
黎到香港每一樣都收皮
呢啲係人既質素問題
新移民大陸閪就唔講啦
問題係本土香港人都一樣咁撚閪
究竟係冇家教
定係教育制度失敗
或者根本兩樣都係
香港先會存在咁多本土垃圾

邊間咁差
我果到D ching 都好friendly
有呢d人一定call埋其他ching 一齊同佢數

康民就真係頂唔順
機餅少人多
P記宜家都唔係好sell人
不過d嘢殘少少
南亞仔都80%friendly

pure先多自私撚

南亞平均質素真係高啲

呢類最撚9 康文都無呢種 反而私家場見得多

P記執餅正傻閪其他一定執

同佢share都笑笑口
幫你幾組都OK
幫完下次見面都hi返你

霸住都算, 總有一日做完. 但好多仆街做完唔執架 大學gym 房都係咁

24/7多咗好多牛佬 mk呀 舉小小就嘈撚到呢
又打卡 屌

唔拆餅最嬲
D大隻佬leg press滿餅

拆落黎放返好
真係嬲左

一份錢一份貨

健力撚長期霸住squat rack

對鏡自拍就行開d啦我想望鏡睇form呀

委員長出中肯post
我接受不了

我未去過康文唔太清楚，但anytime好多呢d傻9

但健力通常好快做完

其實我不嬲中肯

Agger

一條友霸住咁多dumb bell
唔知做乜

一係成班人圍住bench 吹水

唔夠力咪dum 唔通無力仲輕放咩
佢衰在唔係ronnie姐 佢係ronnie咪覺得佢型

我有陣時會陪fd 康文做 但康文最on9係一堆人吹水輪

係，佢哋幾有禮貌同願意shares

我好大隻㗎
講笑 成日俾啲pt sell 有時仲會俾啲大隻仔趕走

仲有唔健腦
試過同個有行野既ching交流
佢話protein愈多愈好
最好3-5g protein per lb
我話1-2g已經足夠
我仲有quote 外國d文
佢唔夠講就話我小腿幼 唔操腳
正一低智生物

以為自己有錢john就大撚晒

試過唔想傷手腕 做輕lb啲 比啲陰陰笑
我雖然新手 但你笑咩 呢個weight我感受度高咪ok

等於M記外國人食完會執返d盤
香港人唔會，文化黎。

傻B健身 修身又修心

做緊甘志良50組challenge

俾d 自信啦, 人人都笑緊你咩

50組笑撚死

呢個好笑

咁仆街係咪啲閪叔廢中黎

3-5g per kg都恐怖
Per lb 佢地想點

個個大隻佬都係瘦仔肥仔開始，唔駛理其他人點睇

幫佢開live

有班撚樣玩leg press玩撚到成個架都係餅
拎返哂落嚟已經就死

我同返佢講小腿好睇gene 唔夠大唔代表冇操腳
佢話返我冇進步係因為食唔夠protein

大埔P記咪一鳩樣，講緊你呀死肥佬

岩, 真係gym 撚唔會笑人做得輕, 唔夠力又要做得重又做錯哂先會笑

佢係不斷呢兩個樣

仲要拍片做1下

真，試過有個同我差唔多高MK仔Squat緊一餅，我好聲好氣問佢可唔可以share，點知佢勁撚大聲大叫：「唔撚得呀！我用緊呀！」

咪由佢仆街囉
食到蛋白尿 洗腎切腎都係自己攞黎

大把人去gym room social
唔知做咩9

依樣真

唔係啦 個個都rest 5mins先慢慢起身再上gear上粉 慢到西咁 雖然佢地有時都知唔好意思霸咁耐都識講唔好意思 唉但係真係撞著你地健力撚都無運行 閒閒地都等3-4個字 同埋個個豬嘅身形但係又無人地外國似豬嘅power lifter嘅strength chalk到成地粉成手粉摸落啲餅到😢

好有潑婦味

試過入尖房玩crossfit個隻kipping pullup
成場啲人望住晒都唔知望乜鳩 feel到人地啲眼神好不友善

真呀 以前新手都形住會比人笑 但係後來過多幾年發覺其實你推幾重人地wfc 唔好諗太多啦

真係好睇佢行咩program

我最多聽過10組 不過佢好諗真咁講 聽到10組其實有啲無明火起 但係又唔想同人面阻阻大恰細咁

得罪講句，香港人大多都冇乜品同唔理其他人感受

唔一定 睇人格 有啲廿幾歲都唔share 覺得你埋去問係兇鳩緊佢

打籃波既真係特別多戇鳩仔

後生仔個頭銀銀地金金地？

港島人不嬲都高質

運動界最低賤生物

試過做hip thrust俾個臭雞笑
笑笑笑 笑你老母

條友做個 machine trunk rotation機
可以做成幾分鐘一組
我做咗4組 supersets佢都未停過一組

幾個啦，fd底咁

Jaw day 大撚把口水佬

10組都仲可以格硬當佢新手 50組真係擺明玩野 想玩真人快打

呢啲真係要大大聲屌老母先得～唔洗比面

我又覺得唔一定要share 喎
我試過真係啱啱一坐低就問我share唔share

如果唔係吹水、唔係用手機睇片 等5至10分鐘都接受到

點會快
淨係最簡單5x5每次抖3-5分鐘，squat同ohp
你計下幾耐

舉舉下會有人行過冇啦啦跳起扮射球

最撚憎啲三五成群擺撚住㗎機 有次成村人屌到佢哋仆街差啲打交

淨係望你咪算有禮貌 啲鬼佬笑人玩kipping pull up添

唔好太介意，人哋未必係笑你
其實正常係無人會理你做幾重幾輕（MK傻鳩除外）

練心呀！

你唔夠大隻
我同個大舊師兄 對住班mk 4,5條友霸住個bench
問佢地仲用唔用, 佢地彈起身話你地用先

係班牛佬先麻撚煩

係,所以我真係好難講得出鍾意香港

華人賤種問題,所有外國好既野,制度一去到華人賤種到出哂事

唔怪得華人賤種幾千年都冇進步,冇科技

可能唔關CrossFit事

咁我知你講邊個 但條友幾撚勸力 見佢年頭入嚟個陣肥到豬著住套校服同班同學入嚟圍威喂 後尾幾個月無去大埔操 一見返已經操得幾認真 又成日踩機 不過有無品就唔知了

Squat rack好難share? 轉人用要係咁拆完又裝

做barbell唔還原番個setting又係戇鳩
做完硬拉擺喺原位等下一手拆 拆死人咩

下 港島多中產果啲反而先串嘴自私 擺明睇唔起人 但佢唔知人地都係中產

你到底有冇去過架

咁我真係細隻+細力呀
男人老狗推唔到兩餅Squat Deadlift 都無四餅

係我就請教下邊個教佢咁玩

其實唔難，外國會一人一邊幫手落餅同裝番好快手，不過香港唔會有呢d風氣

Jaw day

你唔好同我講 你一塊餅 30KG

其實真係難啲share

Squat 四餅係有啲難
另外兩樣其實唔難

走去笑人做得輕既都戇鳩仔黎架啦

乜撚嘢唔share呀
一睇就知你新手
你set同set之間唔rest咪唔洗share囉

你rest緊唔係用緊部機點解唔share得呀

一睇就知你係廢柴新手笑撚死咁都講得出

南亞仔同鬼仔會
仲要有陣share會有傾計

呢啲真係要打鑊金

呢個真，通常越大隻越好人

熟就話會幫share姐 唔熟自己做完仲要幫陌生人拆裝
我就不了

係呀，你幫我我幫你咁大家happy

睇抖幾耐
兩個都健力抖3分鐘左右，兩個share啱啱好

所以咪話香港人唔會😂

睇身高啦 有身高差重share 咩

我見個鬼佬新手join gym上堂已經推餅半8reps
佢同個教練講無玩過

好大份？

利申間gym十幾個rack從來唔洗share

Agger, 真係無人會理你，正如你自己都唔會日鳩日留意人，除左見到啲大隻佬想學下嘢嗰啲除外

我：唔該師兄介唔介意share用？
撚屌（排骨mk）：下我用緊喎

其實佢明唔明我問佢啲咩

就係Share 嘢用識到南亞仔friend ，每次見到會打招呼

仲可以識多個朋友, 下次見到都打個招呼 下次share又容易啲 大家都知大家係樂意share

呢種要翻小學重讀學廣東話先

20kg就由9佢啦

總之佢想你piss off

其實係 我無介意 我做側平舉 唔會重

果D on9仔真係頂佢唔撚順
3-4個一齊做同一部jm9

唯一可以做既就係操撚大隻自己到時時野野兇埋去問做完未

咁就真係大恰細比屎餵架啦 當你有返咁上下size你反而驚比人屌你大恰細架啦 利申：曾經都有咁諗過快啲大隻快啲去哈哈霸霸 但其實永遠一山還有一山高 做全間gym最大隻個個唔容易

你估真係想做尖咩 涼冷氣咋

真，啲學生哥日日放學就操，後生又大隻，阿叔差唔多三十先開始操，好難追得上

屌我又係咁問，條撚屌話仲有幾組之後仲要㩒左10分鐘手機先做

啲Mk唔識聽人話真係咪撚入健身室啦屌

有鬼佬嗰啲gym先癲，個南亞大叔行出嚟成座山咁
仲要好多人同佢打招呼

未去過做gym想問下有咩規矩唔想出醜

同動作無問題 但有時我bench緊，佢話要squat，可唔可以一齊

gem真係好少大學生做

唔知點解

Ok wor
唔算太閪
以前去過葵芳嗰啲真係衰啲
西環都叫可接受
當然有啲人依然無手尾

其實係大多數都係由十幾磅開始架啦. 見你瘦擘擘岩岩開始玩, 十幾磅玩起都好正常. 最多係見你玩到又嗌又盛會覺得搞笑姐 但你新仔d 動作又錯哂, 又借哂力咁玩三四十磅就真係會私底下笑下既 同埋真係驚你整親

咁乜嘢人做多真係好少留意

自己有返咁上下size 但都會好有禮貌問人
一般mk排骨都唔敢say no
好多時我係諗住share但係佢地會走咗去玩其他
好似趕咗佢走咁
反而操到有返咁上下嘅都會同你share仲會吹下水

整親真係驚
見過有人做做下跌dumbbell揸住手腕苦叫
唔知駛唔駛休息兩個月

晨早流流去會好啲

用完dumbbell放返埋去（正常休息個時都會放返去）
barbell用完拆餅
有汗要抹
唔好dum啞鈴落地

有d人d汗好撚臭

中學試過去啲u can食飯之後，食m記嗰啲都會自己執盤，個人個感覺好良好，不過個清潔姨姨會好急咁講：「等我嚟，等我嚟，唔該」

讀唔成書既人囉 可能叻果班冇時間做/屋企私人做

高質

飲粉會窮

試過差10cm，每一組我都要孭返住自己嘅重量俾佢調教返個位（Squat）

唔飲先窮= =

執啞鈴有啲仆街唔係一對對咁放
隔一兩隻咁放冇乜所謂 起碼都叫就手
舊時玩康文見過擺到一隻東一隻西 一隻高一隻低
估條仆街做單邊動作齋攞一隻之後鳩放

我練健力真係要霸足個rack 45mins左右

因為我地主要唔係要肌肉疲勞而係要有品質地做好每一下動作，訓練身體做big three 嘅技巧同埋比CNS 休息好再練。

每一組深蹲間抖5-6分鐘好平常。
平時2組top set 4組 back off set
5*6 淨係休息都30分鐘，未計做同埋4-5個熱身組

不過我就好歡迎 share 仲會主動幫人換餅

如果你地同健力撚share（用哂腰帶 護膝 護腕 蹲得夠深 一組唔超過六下） ， 可以問下佢地抖幾耐，分分鐘你地可以做兩組先比返佢地。香港地尖細， 咁樣對大家都好

之前有新手做leg press (入餅，瞓係喥做嗰隻）做到call白車入廠

笑死，係咪個腦有問題唔識數數字

佢地有錢買藥就唔會冇錢買粉既
同埋好多呢啲行野既都唔會飲粉 係真係食肉

我gym嗰到有個大隻mk staff 成撚日唔拆餅 同時霸住兩部機 又成日嗌到成間房都聽到

gym解封之後佢就消失咗

我做個間一半大學生
好多著U-t操

同意
試過有個死矮仔霸著部機黎做
動作又錯晒
行過去問佢可唔可以一齊用
佢入返晒白眼嘖一聲話用啦用啦
唔講以為部機係屬於佢

鳩叫又係黑人憎，其實唔使嗌咁大聲

我康記 我用machine做多 求安全

佢哋仲會好on9咁係你隔離擺post 以為自己真係好大隻

圍爐最乞人憎
成班出去包場做撚飽佢啦

食肉咪仲貴

其實最經濟

家教佔好重
我讀書唔叻 但我阿媽真係家教得好
有啲野自己會知應該唔應該同有無道理 用完擺好 依家咁既時勢玩完消毒下 唔明啲撚樣個腦諗乜 點解可以亂擺又態度差

我試過兩個人share一個啞鈴
好撚on9

唔拆餅先衰我地呢班新手真係好吃力先拆到餅

我認我廢

澄清返先 我係指3~5g per lb咁飲會窮

見過有MK教練做完都係唔撚執
上堂就淨係溝女

飛膊本身就唔會做得重既
扮勁飛幾十磅果d先會俾人笑

其實出力嗰吓深呼吸已經有相同效果

好多 attention seeker
香港d場逼 做完唔識睇附近有無人想用
成班圍威喂大大聲阻撚住曬
利申去天水圍24/7

我意思係 你行埋問做完未個人都有啲說服力姐

要拆4餅真係會屌出來

咩原因？斷腳定缺氧

咁當然
我係想帶岀佢地最貴既洗費唔係蛋白質
而係藥

My point exactly 大隻只係增加對方肯俾你玩姐
點會真係兇鳩人
大隻佬應該更有禮貌

啱啊 上次有條撚樣做硬拉 仆街 佢半個鐘做咗三組 我幫佢計撚埋時間 佢做完一組抖撚咗十五分鐘 我屌佢老母

我做過康文（大角咀，好耐啦）同私人，2邊既人都好有禮貌。

主要認識明顯練左一年幾以上既人，大大舊但係好禮讓，d阿叔好nice，成日係的我新手果陣主動教我同幫我。

其實心水清就會知道，練得愈好既人永遠都係愈humble。大隻佬表面上好惡其實一個比一個好人。玩到IFBB 果班全部都係斯斯文文，因為愈練到高境界視野就愈廣，更知道自己不足，只係一個比普通人大小小既人，只有呢種心態既人先有資格永遠追求強大。

而on9果班一定係金毛廢青，新手身材轉變往往係最快，最易彭漲，以
為自己天下無敵，一直都可以坐火箭咁進步。可能當佢地練到第2年多數都會放棄，知自己有幾廢

藥？你指嘅係維生素嗰啲定係類固醇嗰啲

我唔係現場，但聽講佢傷腰

Steroid 我上面講左同我交流個ching係有用藥

咁撚串，你話我今日就唔撚做，睇撚住你做50組

輪流用有咩問題，有時同班師兄會輪機用，大家仲會幫手較返對方嘅重量，非常禮讓

個人喺台灣做gym見到都冇乜共享文化，因為個個都係等人做完先再走過去，甚少話share。

不過我好唔鍾意個啲幾條友圍住同一部機做，其他人好似唔洗用咁，最衰係嗰幾條友輪緊時候，坐喺其他機到吹水。

不過喺台灣，有時見到啲人唔夠力，或者需要人幫下手，佢哋都幾主動同樂意，有時望下啲勁人點做又唔會有奇怪眼神望返過嚟。

反而喺香港有種好唔舒服嘅感覺，想望下人點做都唔夠膽。

利申： 真 · 新手肥仔

oh 冇追po一野拉到落底

大家唔洗咁介意重量
可以睇下 YouTube - train with kai
大家應該都係想bodybuild 唔係powerlift

幫你打數，做唔哂50組咪撚走

學wu cfu咁先好講自己健身健心
先入餅入到自己舉唔起
再搵個師兄逗住 由第一rep開始做force rep 再大叫掙扎
過多幾年就可以好似wu cfu咁上電視拍廣告

啱啊 太重反而無效果 借晒力

我岩岩開始做都成日追重量
而加玩好輕
bench press 每邊掛個10kg 開始

係咪用rep數填補返個volume會好d

最撚憎d人掉啞鈴掉到bom bom聲
唔夠力就咪撚做啦

收到wind你胡cfu本人

多垃圾

每當想追重量嗰陣 我會留意大大舊嗰啲會做幾重 然後就會自行收皮

真唔真我deadlift得2餅半 bench press 差唔多2餅得兩下 但已經做左幾年gym

香港人不嬲做咩都閪過人

上連登 勿認真

prof wu學歷同健身哲學勁過香港大部分健身佬吧
me高攀不起

唔係喎。我想powerlift

其實好多後生都係咁片面架啦
粗口勁過地盤佬
健身只係想有個好d既身形然後呃蝦條

家教真係好重要 我自細都比老豆老母教導唔洗多足夠就可以 所以自自然然都會學識分享
但係出黎做野發現好多人都係自私自利 香港人既核心價值其實係唔執輸唔可以蝕抵

做咩咁都有人負評，可唔可以講兩句

外國另唔share 疫情仲share

做康文 有條友做smith唔拆餅 廢老話佢 之後佢話邊條規則要拆番落尼 條友望落去成30歲個腦裝屎

香港係好多閪人，搞到都唔想去尖

正常應該點？（真唔識）

冇禮貌關健心乜事

唔好用埋個老千胡師傅濕鳩term啦

入餅嘅機同bar 用完要自己拆返

幻想到個情景
好想睇

連登仔：比咗錢 啲staff拆 唔係佢哋做乜鳩

樂富Physical 大撚把廢老都係咁

因為做開康民，所以唔知道，thanks

底能？ 講緊gym

屌去樂富預咗啦 全撚部公屋

嚟緊你會同邊個打

而加高級gym房 抹完機先到下一個
真係share你老母

天水圍康民署 有班on9廢青 應該以前係讀翁右中學 成圍係度鳩叫， 一班圍住曬d機， 我只用跑步機，都頂呢班垃圾唔順
見唔少人怒啤但廢事出聲， 話緊你呀其中一個叫乜鳩Ben

去貴d其實唔會咁多cheap友

以前P記都有班師兄好好人 會一齊做

香港人真係好好笑

天水圍不意外

緊係啦，你地執晒咁佢唔使做啦

連登仔真係唔講得笑勁

都幾年前 但印象好深，好多人唔出聲廢事之後面阻阻，

成班社會垃圾翁右廢物 大聲講廢野 吵住曬， 一班矮撚

係 20reps ＞ 15 ＞ 12 ＞8 咁做

就算之前無疫情都一樣嫁啦on9

之前做尖，兩條撚樣霸住哂啲equipment 但係淨係勁大聲傾計，傾傾下打卡照鏡，我一路跑步一路等，屌你老尾我跑咗差唔多一個鐘佢地仲係大大聲傾計
兩個男人瘦到碌竹咁

玩咁耐leg press，得我會拆餅，未見過其他人拆

DL兩餅半
Benchpress餅半都未必上到
都係做左幾年

我Beg.

Leg press 我每邊4餅，就算幾攰都拆埋先抖
試過有個呀叔做完2餅唔撚拆，有條女想做，又唔夠力拆
係沙田snap, 同區差唔多最貴，都係有d自私撚

康文得幾間有smith

Rest time 短過你嗰set咪唔洗share 囉
同埋有rule話一定要？
一睇就知你係傻仔

你就真係廢柴新手 squat rack大家身高差成截又點share

以前有排去過樂富physical操, 周不時見到有人嗌交

屌 我見過！條友做完12餅
我做下一個 操6餅 搬哂出嚟都冇哂力操

Barbell要拆哂
下家如果係女仔 你叫佢係咁高搬20kg落嚟都有啲辛苦
Leg press就可以拆到得1-2餅

通常都係見大隻尖撚喺度bbq
金毛mk反而冇見有

Sor 有陣時 最尾1，2下真係忍唔住

屯門仁愛堂最撚多垃圾
有個米9流川楓頭既撚樣
又夠廢中廢老

淨係識玩機就縮返你老母個乾燥閪度啦 冇啲自知之明

因為啲人通常睇頭一兩句就㩒正/負評

康文啲人反而最有禮貌

其實真係睇人，香港風氣係真係差啲

籃波撚真係去到邊都咁柒
都抵佢比人睇唔起

係呀 不過香港人好撚污糟 做個gym乜鳩都要share好撚乞衣

人地講一坐底wo
你坐係度squat?

做到個人企唔穩
見過有個呀叔 操勁重 姿勢錯哂 勁大動作幾驚佢整傷...

最on9 係影人地
做得差去教下唔得咩

未用過squat rack 做ohp/press ?

咁你去powerlifting gym 啦
commercial gym 搞咁多野
我知香港少
但係如果你去果D係commercial gym 都唔應該咁做
如果一間野同時有兩個練powerlift成間gym 已經唔洗用
你肯share係好事 但香港D人咁蛇quare 唔會敢問你share

咁乜撚野高度唔岩
ohp bench最多咪差一兩格 你老母長臂猿黎？

可能drop set?
我都玩過10組squat

做機成日都見到有人坐著玩電話

最頂唔順d人係又叫唔係又叫
我明你重你辛苦 但可唔可以唔好嗌到成間尖都聽到

睇bw
我90kg所以真係唔難

有冇女嘅？

Deadlift 兩餅半我印象中半個月就去到
但我本身bw高同埋之前有練開機
但dl 四餅已經完全係樽頸
Sq 140kg同bench press兩餅都係樽頸

但係唔咁高點zip隻腳入去？

你最撚巴閉啦可

石門新嗰間又係成班人用完機無個會拆餅，cable嗰邊又成地嘢，拆完順便勾返好唔得？

幫手大聲D同全場人講聲啦
50組咁巴閉

兩年左右總體都叫好彩無遇過依挺，反而好多大大隻隻係度操緊既時候feel到佢陣殺氣，但係行過去問佢仲用唔用，會180度成個日本人咁撚柔和同你講野

正常中產住私樓有會所鬼會出去join plan咩，說穿了大部分都係牛屎低下階層

哦咁練健美洗唔洗去bodybuilding gym

我join之前有問過可唔可以玩weightlifting 直接drop weight , 職員答咗我可以架喎
247 go24 都話比
呢兩間都算係commercial gym啦

唔問真係唔可以怪人囉，大把機都唔洗用啦
我都唔鍾意問人，但個後果係我自負
要趕時間操野係要問人架啦
啲機仲多人輪啦
powerlift 唔會仲五組pull down + 五組close grip pull down 掛 得bodybuild會
又洗唔洗叫返健美去bodybuilding gym

係香港咁做會比人當你係怪叔叔

pure一樣有自私L
不過係d人好禮貌d，你開聲問多數ok

係呀屌
有時攤響度做緊chest press
望唔到隔離發生咩事
真係震到我心都離一離

風氣問題，好似上面條友覺得share 就係cheap，總會有呢d自私撚

我自己係會deadlift上 再慢慢坐落去
其實hip fuck應該用smith會方便d？

咁咪壓實左自己對腳囉？
Smith又落得唔夠低呀

香港好多細路係工人湊大
冇阿媽湊咁樣可以隨時指正待人接物嘅問題
久而久之咪造成冇嚟禮貌自私自利嘅性格...
當然有其他因素啦不過我個人覺得呢個係主因

10組 hypertrophic phase 有機會出現喎
計番熱身組唔止10set添

係

真成撚日見連登仔屌三屌四，但係PURE完全冇任何問題

你都痴撚線

吓？依家commercial gym 都有教powerlifting 㗎喎

你咪係無健心既人囉

咁你之後點

開聲問佢share都唔肯，真係極品

我識個frd 玩健美操二頭 正手反手闊窄各4set喎 渣住枝bar 16組係咪要打靶

Deadlift 兩餅半好多女仔都得啦

我叫佢做埋先，之後佢做多組就餅都唔拆走咗

我做又無乜問題
拉左上去放係hip flexor到坐上bench 再慢慢sir落去
係做起上黎成個傻仔咁

利申 筷子腳矮撚

有咁惡真係無問題 但係做唔足你又唔夠膽郁佢咁先核突

健下心啦師兄

唔係話香港人好好
不過外國有乜共享concept係work?

有時係做到好撚攰想借吹水抖抖

一齊係部機度自拍

ching咁忍得 佢咁閪串

最驚個場人少果陣你眼望我眼
有次見到個就黎30歲既老mk係到deadlift 30kg,係咁啤住周圍D人好似驚比人笑咁

係我份人毒，本身無咩火
我嗰次放假時間多，咪坐係地下望住佢做

事實，我自己住私樓用會所尖無呢個情況

有冇人真係見過開拖
通常準備開就十鳩幾個人㩒住無戲睇

我向來有禮貌咁問
做尖做到你個人長期認真撚？

邊啲係堅砌場？請賜教

到時時野野兇埋去問

人地係味做完發呆望住定左格
好多人係做完抖氣個陣定格

我就係其中一個

香港人都真係好多無品 教育出事

次次我搬餅搬到死 就嚟唔夠力 南亞仔都會主動嚟幫手 香港人就真係冇乜..... （雖然我知唔係應份，但係有人問下都好開心）

有時做重都會叫出黎，好在d師兄都ok, 大家又會share又有品

真嫁？120kg喎.......女仔喎.....

佢係按住手嘅樣出門口 跟住番嚟拎袋走

我都會定格

我都會定懷疑人生咁

Sumo deadlift 都係deadlift

要記住呢個社會唔可以做善良嘅人

應該真係幾多

整個會員制 評分高嘅 行為好可以去靚場 專吸引啲有心長期尖撚

重有D休息撚訓係bench到
訓成10幾分鐘先再做第二組

搵職員 cancel會藉啦

賤種小農基因改不了

leg press水份咁高都入廠

Like I said

個elite 會唔會太低要求
可能係gym buddy elite
但完全唔可以套用係powerlifting度
ps.有見到係女性

西環根本無人

1rm

去得pure都起碼白領啦 分分鐘撞到老闆

真係咁撚勁連續五十組就唔好惹佢啦
做下停下咪恥笑下佢囉

唔洗兇嘅 試吓用英文問就得

康記做
有張空bench咁就諗住用啦
然後有條友走埋黎話我用緊
但我頭先見佢係距離10米外左右同用緊推胸機嘅fd吹水

健身評級制度/健身碼

賤種華人真係要俾人管

平價健身室d人質素係差d

知椅意儀驗~尖尖知厭~

人地話一坐低呀，就唔撚係用squat rack啦盲撚
你玩squat rack坐乜撚野底呀🤣

bench press都唔洗理身高差啦

大把有錢人係出面場操啦 會所gym咁弱雞

你覺得同概念咩
付費制度下 會員制係的確可能提升綜合水平
你咁講 vip呢件事都有問題啦

月費越平 啲人質素越差

我見唔少大大舊嘅都係用7.5~12.5kg飛膊
細细力嘅我剩係用5kg做

睇唔明 有無得講解下.

未做過DL
Benchpress 15kg一邊
胸玩咗 2 weeks
背玩咗3個月
成日俾人話孱仔
btw想問下sit roll做到65kg係咪可以試下做DL

真 啱啱先俾個大大舊嚇親

似假膠

唔敢問咪咪撚用囉.....

反而今笑7 d人做得重但form又錯哂ROM又短個d
反而做得輕但靚form會respect
睇得出有做過功課唔係鳩嚟

19都係西環做
成日見到佢

胡力威

你去邊間呀 其實香港gym room 師兄都好有禮貌 又會share 一齊做 除非本身人地3 個輪做緊啦 咁你飛膊不嬲係拎幾對啞鈴玩嫁啦 你怪咪怪緊gym room 少啞鈴囉 樓主你咁撚on9 買啞鈴返屋企做啦傻閪

反而有人share 可以令自己抖少d玩少d手機

MK PURE有無禮貌就唔知 淨係知好撚多GAY

大家點睇share機個陣交流下
有時想問下人點做得應d又驚煩住人

做到int嗰欄就代表你勁過一半自己body weight group嘅人
上面講到DL四餅180kg好基本咁
但睇返個表 重100kg嘅人都係得一半做到
所以咪話連登仔勁

推

Squat rack嗰方面係gym嘅問題 點解唔整多啲？跑步機就十幾部
我知市場需求都係有氧運動多 唔通squat rack就唔多？唔多嘅話又點解成日都要排隊
何況都未見過全部跑步機同時有人用

我最勁都只係見過100kg
重要佢勁高重磅
Ps. 我估佢係排球運動員

跑步機都真係好少會用

一個動作都10-20組，點快到俾你

做到 但唔覺得係基本囉

其實係手尾問題
就好似你用完啲嘢放返原位畀下一家用

樂富舒適佬

啱啱先係樂富p記操完野好少有呢啲情況 多數都讓

屌我試過，超級煩
但唔好意思拒絕

好耐之前啦，唔知條友仲健唔健在，
身型唔似成日做gym,成身得個胸大
洋蔥頭，唔練腳

見過有條撚屌做親都做好撚耐，次次都插滿曬餅，做完次次都掉落地好撚誇張，出面唔知以為打緊風炮

問佢佢其實肯share,但佢插撚滿曬啲餅，做一組又拆又加都冇左幾分鐘，後尾唔知佢係咪反省左，簡左啲極小人既時段去做

但最大問題係佢玩親都用爽身粉防滑粉果類野，啲餅同bar都白雪雪，叫佢抹返好似斬佢全家咁又汗又白粉，邊個頂得順，最後都係麻煩曬清潔呀姐做返

我都試過比人問
其實諗深一層係香港gym好多畸型細場
外國一般都有複數深蹲架
有時啲人剩做barbell,一黎到見到唯一一個有人用緊咪唯有老虎蟹都做住先

會打亂組間休息，不了

仲有一樣，有個架係放有磅數既barbell,平時係輕到重上至下咁放
有啲on9做完亂放，做完50kg夠膽死放最上玩撚死其他唔夠力既人

好少事啫呢啲 一個重量你係膊位hold唔到都唔會點樣攞黎用啦 未傷過咩

邊間

居然唔講用dumbbell當腳踏

通常啲矮撚健身特別多on9
唔係想玩針對，但做左成十年，真係矮撚通常會更多on9

尤其係果啲矮既中年大叔，特別多神化野....

其實都睇得出佢盡左力

長知識了

10kg當一餅呀？

所以我會揀少人嘅鐘數去尖 想做乜都duck

DL基本上用晒你全身，你拉得重但唔識用腳 pull the slack都已經炒form

明白 即係可以收收皮先

香港人唔好一嚟就咁敵意
有時開句聲對方係會立即讓番出嚟嘅

最on9係啲人係度鳩叫，大大力揼個啞鈴落地下，仲有班on9自創招式，用腳踩住部機張櫈然後唔撚抹。

想請教下drop set，要拎三四組重量大家會點做拎左又好似霸住曬，唔拎左先又等十世都唔到下set

我見到係一班廢老坐住部機係度吹水

做唔係問題，其他人想share唔好耍走人就okay

點解唔自己買機買啞鈴係屋企做

不過最唔鐘意都係掉野掉到磅磅聲果啲人同埋無啦啦跳起扮射三分波

大角嘴康文啲藍絲廢老扮nice笑鳩人

skip leg day垃圾
skip賣背小心圓肩

我5x5我通常只敢抖2分鐘

我都會主動問一齊好冇？佢唔介意一齊拆餅插餅的話

其實我都係講下
向來都係就咁行埋去問請問仲有幾多組
不過個個都答我一組

健力撚+1 。每次都抖5分鐘。操左成年未比人話過 雖然我都好樂意同人share , 有次比人問完縮短休息時間一半都做得晒 原來人嘅潛力係好大

邊間有十幾個rack

因為kipping pullup係垃圾
唔夠力咪做assisted pull-up
廢咪認 廢咪練 kip乜柒

德國啲大學gym

Ching 睇from用手機錄低好啲 對鏡做得多會偏離左啱嘅from
雖然擺部手機喺度好似打卡同埋有啲老尷
但係識嘅人就會明

點解冇人講anytime 荃灣勁多基佬 中年
屌你老味啲眼神不懷好意 次次都望到實 好唔聚財

點知對方係咪基佬

去康記最憎一班人圍威喂霸住張bench
但係成班吹水多過做

依個真on9
女仔想做又唔夠力拆
有時真係好無奈

每次去撞到都會望足我成個鐘 一望過去就即刻眼神閃縮
之後着緊身短褲奇怪顏色 對住鏡扭屎忽影相打卡

見過D成班4-5個人圍住一部cable 機, 玩到完場。你掂都唔會掂到
我就貪就腳去開康文，得一部cable 就咁比佢地霸住。成撚日都用唔到

大大力放野大叫果D唔洗講。康文大把。
有D瘦撚又係學人大大力放, 做得輕都算, 冇品又冇身材
做咩姐?

大埔P記師兄，揸住look鳩，承接下句

點樣分辨到多GAY

講on9 同怪人， 一定康民最多

有d傻鳩去都唔係做， 舉２下就拿瑜伽墊出來訓住聽歌

你肯定無去過銅鑼灣Goji
有好幾次都俾啲無品男打尖搶左個squat rack
屌明明我排先，佢好意思同我講佢要用，叫我行開
我都要用喎撚樣，女仔就唔可以用？
仲要啲人每次用完都唔執野，成地都係餅，搵啲20kg壓係啲15kg，10kg下面，搬撚到仆街

利申：無再續會

咁閪
同女人爭

真心問 香港有乜powerlift場 係有師姐可以交流下

5x5真新手先會做
再加上3分鐘休息已經係太耐

有條仆街擺櫈底，另一個人冇留意瞓落去做，搞到我想做嗰個重量要好似gay佬咁望住佢做

呢啲通常會有師兄幫你口

一般平常人有心健身其實一條橡筋夠玩，健身室只係比個借口自己去SHOW OFF，個D器材唔係健身必備

多謝提供笑話一則

風紀好勁

Squat rack真係冇見過一間gym係夠 cardio機就間間都多到嘔 好心就掉返轉 多d rack少d cardio機

進階少少既諸如texas method都係會抖得耐
始終你powerlift既本質唔係bodybuilding咁樣要刺激肌肉膨漲, 照計係應該抖耐啲

嗱師兄以事論事 唔係唔尊重powerlift, 但係你講依兩個動作人地做完已經可能佔咗成個workout 4成，正常識操野20分鐘都唔洗就做完，你地如果program要係rack到做10set都真係霸幾耐，你地10set squat可能用40分鐘先做完 完咗可能你見冇人等又繼續做OHP/其他動作，其他人嚟到想用真係喊出嚟

唔係搵交嗌不過我都係認為powerlift係最好去返powerlifting gym到操，始終你地rest太耐，最慘唔係個個健力都好似師兄咁樂意share，就算share, 上餅落餅等你哋上齊gear上夠粉 對bodybuild嚟講都係抖太耐 次次見親powerlift嘅ching都知今日唔方有rack用 一嚟以前問過都知邊個會share邊個唔想share 都領教過你地幾慢 如果我自己操 同你哋share等於拉長自己workout 對bodybuild嚟講唔係好事

有 沙田physical好耐以前有個光頭嘅有料嘅中年帥兄 好棧鬼同班後生傾得幾埋冷 成日教人玩 但係好燥底 同另一個呀叔開完拖就比p記ban咗 之後都無出現了

啱啦 啲gym約應該寫明每件架生最長可以用幾耐，或者寫明唔歡迎玩powerlift嘅人
你又係比果舊錢我又係比果舊錢，我又唔係惡意令到你冇得用，唔明你憑咩咁理直氣壯

睇下佢有無聽歌 有就多數都唔太想講野 不過其實都幾睇人 有啲talker你一撩佢講嘢佢就多口水過你

明既，初哥永遠覺得呢個講法係笑話，真正識健身先知我講乜

屌真係笑撚死 多謝你 我今日全日都未笑過 你係咪講錯咗呀，應該係話唔太認真嘅人先適合用band only 去做workout

讚同你丫師兄，一條橡筋真係夠曬，都唔明點解d人要去gym 到show off，開埋曬d gym ，整埋曬d啞鈴，機器，我諗師兄用橡筋挽都一定好撚大隻

Gay?

邊到理直氣壯 我就係知gym無講明每樣野有時限 大把撚屌霸smith做全身我操完佢都仲用緊部smith啦 無計啦好似你咁講大家都係比嗰舊錢冇寫到明就用幾耐都得 如果我係理直氣壯就屌柒咗你地啦 就係知你地性質唔同 唔係你特登想慢 唔好起哂鋼啦屌 咁你地用得耐係事實丫嘛 同埋我都有powerlifting friend 直頭係hk record holder 唔係敵視你地

大大部既機器係比好多新手充滿一種做完好大隻既幻想 健身室大部份人係咩身材唔洗講 呢班人玩橡膠就夠 自己咩身形自己最清楚

所以我去工廠大廈私竇做

所以你係指緊唔太認真玩先啱用band only workout? 咁你做咩話識操野先明band only都夠😂 你夠嘅定義係做到開始心跳加速就叫夠？

1下1set

同意
同班足球撚 藍球撚一樣
正式用既足球/藍球比好多新手充滿一種踢完打完好好球技既幻想 足球場藍球場大部份人係咩球技唔洗講 呢班人玩西瓜波就夠 自己咩球技自己最清楚

我認同奧林匹克冠軍個D都係用橡筋操，佢地拍片比人睇先用器材，私底下用橡筋帶操，強度高到顛，我同人講無人信，難得係連登見到知音

或者你地唔識健身同健美呢兩個詞既分別

都係個句 健身同健美傻傻分不清

真成日都見

巴打

間間得1 2個rack夠條撚玩咩

見過1個肥仔對奶又大又墜，肥到仆街，次次去做gym都好撚嘈，唔知點解佢日日都dumbbell chest 個range做得好窄郁一郁膞頭，本身康文署好多呢啲柒頭見怪不怪，但動作好7唔影響我，最鐘意睇呢啲人扭傷自己，但佢放親啞鈴都大大力丟，鬆手跌落地都夠嘈，佢仲要係掉向前咁，響到樓下都聽撚到，然後好似覺得自己好型想全個尖既人望住佢，休息就用腳踩撚住個啞鈴扮步驚雲，一係就大大聲唱歌，有時就跑完步成身濕撚晒推胸，明明肥到有對副乳墜左落黎2塊野咁我都唔明點解咁有自信

利申：毒撚唔敢當面屌柒佢

一般平常人有心健身其實body weight夠玩，橡筋只係比個借口自己去SHOW OFF，根本唔係健身必備

上次有條友係咁同我講，之後我同佢講隻揪，佢仲串柒柒，自從果次打撚完佢都冇見過佢

講呢D冇意思，問題在好多人去健身室的確係把J

Ching你有冇試過做完top set rpe9-10 之後再做backoff? 呢d時候抖5-10分鐘都唔過份 cns fatigue完有乜可能咁快做到下一set 講緊每一set都要係quality set

其實係demand唔夠 應該屌d gym點解買咁少rack 無論bodybuild定powerlift都係rack唔夠既受害者

*Supply唔夠

有人排既地方/多人既時間我唔會咁練
我會比較低RPE配低休息時間 如果好早講緊一早4-5點如果無人等 或者我要衝PB 我先會休息多過分半鐘

做完50組都有力屌返你轉頭？

仲有好撚怕啲人舉個陣大大聲係到叫
同埋做完成舊bar/ dumbell 就咁扔落地下
好似以為自己舉得好重 好撚勁咁

你係行緊dup?
Strength block同peaking block冇得低rpe
好在我下晝操開 唔洗放工時間同人爭

Squat有幾難share呀 一齊拆一齊裝容乜易？基本上D操開野或者大隻既師兄講聲就肯一齊用

高度問題

我會較低d就返佢 費事要人地等咁耐

通常係啲中學雞 會覺得自己好撚型 大啲個啲反而無咩野

我通常 PB 85-95%做 1x2 or 2x2
之後可能 3x5 2x4 之類 睇心情睇狀態 我最近用緊一個台灣既program
我一開始都係休息好耐 摸黎摸去一個session搞3-40分鐘
之後開始有人屌鬼等太耐 加上我都唔好意思
盡可能我都20分鐘內完成 但係一星期squat 2-2.5次

外國都唔係個個會囉. 最多未幫係hold 住個rack做完比你

我寧願快做唔好搞咁多

佢係咪講緊shared economy
其實全世界行咗咁多套shared economy係得車同埋屋係做得起

做開嗰間啲staff會屌鳩人唔拆餅 再捉番佢去拆餅

有冇掟餅

因為香港從小教育就係要同人比較
要同人鬥
但外國教育係教大家一齊進步
而唔係要踩低人地 令自己優越感大啲

人地高手係玩多啲花式

一咁拆餅法，隔離就多咗好花生友

佢意思係用佢個高度起

仲有毛巾霸機大法
全場想做既機都放條毛巾上去
咁就冇人敢同佢爭
就算有 都大條道理話呢部我用緊

好波 學野先 有時唔知做錯

我意思係會同人講比五至十分鐘我做完比你
都最好唔好share
因為我平時用比普通人高兩格，無得就

你squat 做開4餅咪同我share 囉

咁係你未見過我姐

我間gym仲煩

成日定時定候都有班女仔 嘈喧巴閉 細聲講大聲笑

日日著住條死人lululemon 走來走去 狂show蜜桃臀 成日刻意眉來眼去 睇吓有冇男人𥄫佢地 好大動作

煩住晒

真係寧願成個gym都係男人

最好就拎你老母嚟做

Powerlifting 點樣用橡筋練好想跟ching學野
柒頭搵橡筋蠅係廁所打飛機練手力啦你老母死假膠

屌你老母就係健身
屌你老豆就係健美

Sor lor

冇撚用既人先會隨口講屌你老母老豆， 肥醜毒就唔好去健身室，玩下橡筋先，唔係健身個D橡筋，係一圈圈啡啡地一拉就斷個隻，彈下自己碌鳩睇下硬唔硬得起再講。

無用夾固定啲餅
2kg餅甩出黎飛到去我腳邊
sorry都無句垃撚圾

柒頭皮柒咗就認啦
做press洗撚較高度咩

你1.5m可能要既

咁癲 搶女仔機

笑撚左操野仲要理埋你個program點行，唔敢問唔敢share咪唔好做囉，番屋企飲奶啦

做個gym都要諗咁多野真係好痴線
唔怪得我成日問d排骨可唔可以share，佢地都即刻走開唔做

粉上腦

第時要睇腎

留名

大隻個啲唔講有無禮貌
通常問佢可唔可以一齊玩佢地都答可以
因為佢唔會覺得被你輪會影響到佢啲乜
係啲細路仔以為被人輪會搞到自己操唔到野

唔敢問會唔會係佢地問題？

You pay what you get

下我港島做 個個gym manner都非常好 你邊間呀

嘩屌你講野成個我五年前會聽既達哥咁
真係全日最開心係呢下

睇完個po就見到呢單

外國啲場咁大都要share?

見過有個肥仔帶條女做gym又係冇落扣
Squat個5kg都飛左成塊餅出黎打中條女個腳眼，即刻坐低左係㩒撚住隻腳，個肥仔仲戇鳩鳩咁問佢有冇事，我係側邊見到都忍唔住話我幫你問staff拎個冰袋啦

Brosciencelife

之前有個又係我行過去諗住無人用，點知有個巨巨用緊，正想收口既時候，佢勁快反應問返我係咪用，跟住我又好自然答係，跟住佢望一望附近，再問我係咪想拉背，我話係，跟住好似味做完既都讓俾我

應該係見到全部操背既機啞鈴果d都有人用緊，佢應該用其他嘢操直接讓俾我

而家武漢肺炎點同你share 機呀屌
你又成身汗我又成身汗
利申毒撚唔敢拒絕

P記做 但係都好少遇到啲閪人
印象中都係試過見到部bar機冇人冇物 行過去做
點撚知一坐低件南亞仔冇啦啦走過嚟話佢用緊

其實啲人肯唔肯share我無乜所謂，我自己都唔太想share，會慢慢等人做完

但見到做完一組係部機上面休息10分鍾果啲我就會直接屌佢係咪on9

屌撚到你老母出哂水 仲話硬唔到
傻仔 返去準備幫你老母執骨啦 就黎屌撚死
你可以食住月餅攬住你老母個骨灰龕 過中秋了

我見過仲痴線 一邊squat緊 隔離做緊bench press
Squat條友又係唔上夾 一個唔穩成塊15kg餅飛去隔離 好彩冇打中個頭 中咗條友應該瞓緊院

有d撚樣問人可唔可以share機
我ok嘅 但到我做嗰陣條友又行黎行去 又去斟水
好唔尊重同佢share機嘅人
好似我幫佢霸住部機咁 屌

總有d人係好似睇唔起女仔咁
女仔入健身室一定係打卡 hea?

邊個得閒睇唔起啲女仔？
有唔少都會認真操嘢
只係身材好會望多幾眼
但係唔會睇唔起
係咪真係操 望一望就知

真，反而係啲細粒/高肥佬先最西

咁應該係我樣子問題
問親我share機d人都奇奇怪怪
我做一組都係休息30秒 又冇㩒電話

依個真，成班人形豬
好心減下脂啦，又唔知外國班人形豬bulk個陣行哂野

啲人可能以為你女仔就要就範 逼你share啩
但係你話咩睇唔起真係好少
我諗係on9仔先會咁做

康文好多撚樣做完一set就坐撚左係度煲醋

唔係既 真心有一堆係hea打卡
但我見比例好少 有d仲勤力過男仔

叫佢走嘛 我以前多數都係咁
但我真係比較少去 所以而家唔知

null

咁都有得鬧交你地
各有各好 橡力帶有好 做機都有機既好處既

sor lor
你要用咪問 我實讓開個位比你
坐下都唔得

goji出名廢 p記後生仔多d 好多都好nice
尤其對後生女

次次都要幫D仆街執走番D野

死窮鬼 冇錢呀

所以話做咩GYM呀 做Calisthenics好過啦

乜原來有呢個規矩
我做開嗰個pure啲人亂鳩放
最閪嗰啲成舊平放地下

最弊佢重個個掛最出，輕個啲係撚晒入面，唔搬走佢個重嘅根本拎唔到入面啲輕嘅黎玩
唔覺得無手尾係好少事，無品就係無品

睇呢個po先知原來有咁多絲打做尖

戇鳩仔

你係純運動feel定真係明顯有線條有蘿袖個隻？
後者應該無人會有問題 因為一睇就知識操同操開
前者可能會覺得你係應該去跑下機好地地做咩走黎操機
我估架渣

我247新開個時都好地地 之後多左人多左班細路仔黎操 啲啞鈴就開始亂鳩咁擺
我都唔撚明 我都唔係大你地好多姐 我廿五歲 佢地最細咪十九二十 成班好似無屋企人教咁

屌 我好撚同意

說穿了 香港人都係低汁 窮人唔好生仔 唔識教一樣都唔好生 真係應該要考牌

其實啲教練喺登記果陣就要講下啲健身禮儀。大家都係客，話佢哋結果只會係互屌，冇用又盞勞氣，佢哋又唔會聽。

咁燥做咩姐香港堆powerlifting 9成都係得個樣
有幾多個係重量級選手加真係有power

非重量級、無限制級個堆powerlifting 玩個重量同bodybuild差唔多通常求其每邊拆1塊左右就夠

遇到普通powerlifter一定狗沖同佢share，佢玩一組都夠你玩3組面皮厚d可以玩埋第4組

返而我就真係唔想問新手可唔可以share又要入餅又要拆餅，見到佢炒哂form又要忍口

純認真運動feel

元朗有幾個成日拍哂片咁

荃灣有個傻閪
成鳩日大聲鳩叫 叫撚到全場都知佢做幾多下嗰隻
重要係睇得出食粉/藥 爆瘡爆撚到成身同成面都係

好撚柒

其實唔一定係做緊果個要健心，問果個都要
試過做緊DL，有條友問我可唔可以share，咁我以為大家差唔多喇，我就話ok喇，雖然我廢，但問我果個更加廢，結果不停拆餅上餅

痴線

咁你做緊果陣人地行嚟行去又去斟水有咩問題

輪緊機做完1組去斟水 點解唔開始前去斟咗先？
佢呢個行為俾我嘅感覺係: 休息時間霸位嘅object

真 唔好講gym 最日常嘅開門閂門 香港人最撚鍾意攝門罅成度門嘭落後面嗰個人 見到人一抽二袋都唔會幫人開門 自私到極 去到外國幾次遇到呢啲人全部都係講廣東話

可能咁啱飲曬咪要斟，企係到眼金金咁睇住你咪仲尷尬

所以見到 我真係好撚鐘意香港呢句
會老尴

嗰日個師奶霸住個啞鈴成個鐘
但佢中段用咗只有十零分鐘

見過有人因為唔肯SHARE同人嘈 嘈到打交咁濟 D經理係咁走出黎調停 想SHARE果條友問個經理D機點分配 個經理都答係SHARE用 無論幾多人都係論住做 唔比SHARE果條友因為唔夠人惡同理虧走左

自帶驅人魔法嘅毒撚表示一行埋位，d人就自動放低野走開

邊間呀身材點先？ 同埋有冇真係操野？

我都唔明點解啲人好似好憎夾咁
成個klb- Goji 都冇人用 成個場搵到2隻夾
明明咁多條bb

Goji啲夾唔係爛就俾人唔知扔撚左去邊，我之前仲係member個陣，每次都要摷好耐

拆夾拆到反甲

我講佢地有冇操野呀 似唔似有操開先？

睇你drop幾多，覺得煩就用機做算

或者你有輕度弱智

係咪淘大P記？見過淘大P記樓下有兩條GYM撚上白車

唔知係咪我問題想請教下
例如我用緊部機做完一組見無人用就唔起身坐喺度抖
過一排隔離又有人望下望下咁但又唔出聲想share
係咪唔洗理佢定都係起一起身好

主動問下人係咪等緊囉

傻鳩擘大你隻屎晏睇清楚先覆啦肥仔健力撚 就係你依啲極端傻䲪影衰哂powerlift

黑色夾我上次見得返單丁一個

好過做Bench press做唔到真係會壓死

我玩hypertrophy program都唔會抖1分鐘啦屌你
你黎玩squat 抖1分鐘 蹲1餅呀？

拆餅上餅又諗人地唔會肯share
我就未見過d人唔肯share 呀廢老呀叔先會

屌你 我唔會蹲10set 每set抖5分鐘 再上齊gear先蹲落去架嘛 你係用得耐咪認咗佢囉 死雞撐飯蓋做乜姐 我係認為你地最好去powerlift場操都唔鋸呀？唔好影衰powerlifting啦 我唔係憎你地powerlift呀屌 我都話我好朋友係HKPF record holder, 我只係以事論事話你地用得耐 不論對bodybuild/普通健身人士都係幾阻住 尤其係得一個rack嘅場

千奇唔好係keyboard後面挑人機做幾重 你唔會知你挑緊個咩人 正如我都唔會笑你地香港powerlift大部分都得個樣 實際蹲得同bodybuild 3餅 3餅半 or even 4餅一樣咁上下重量 當然可能你蹲5餅 所以我唔會挑你機笑你做得輕 因為我唔知你咩料

我抖5分鐘都唔夠你玩3sets?
戴住belt要幾分鐘呀？
定你玩得半餅 要人拆哂呀？

咁你蹲得重咪一齊玩囉 蹲得輕咪幫你拆
做個gym禮禮貌貌，唔洗有心魔架wo
比d勇氣啦，有時趕時間既，點會諗咁撚多野架又要人讓哂你，咪join貴d 囉

你地啲重量真係得啖笑 係都要人羞辱下你嘅 屌你真係盲架啵 都話share過幾次 蹲得個4餅洗撚要勇氣問你條肥仔？高都高你至少一個頭 老老豆豆無6餅都唔好扯高氣昂咁大口氣啦自大撚 你地係慢就慢 有咩好笑 有好多中新手唔敢問 你地咁撚肥 點敢問 成身gear咁撚pro 嚇走唔少人 睇唔過眼先話下你地兩句就起哂鋼 係咪心知肚明自己powerlift好撚阻埞呀

加多句 我間gym d power lift好friendly, 同你依種傻系自大撚係兩回事 不過用得耐係事實 咁我都講咗 無計 你地目標就係big 3,你地性質就係要咁玩 我都話好撚明白點解你地要用咁耐 都唔知你死唔眼閉咁做乜撚 起起你底先知原來又係一條死毒撚 早知唔撚覆你條肥西

你地成班咁大隻
做咩唔隻秋
又大隻又小器
係背後講人
咪成個 死基佬咁？
唔怪之得咁多大隻 靚仔都係 GAY

一鳩 熱血高校
野咩LU !
一係鬥震波

又要爭野玩又要呃弱智仔錢
又執番梘

大把狗公去同physical d 女pt 吹水啦

上個月去觀塘247 試堂，屌真係無下次 先唔講啲人，本身個地方已經好趕客。
又細又窄，啲機放到機貼機咁
通風好差，差到一入到去就有陣臭汗味飄出嚟
啲機/Bar餅/Dumbbell 一係就唔齊磅數，一係就啲人用完無放好
有幾部機甚至係用到條帶鬆矖蝕曬

啲人大部分都係MK仔，由我一入去就啤到我走人 上面提及過既閪人基本上觀塘一定有一個，大大力掉Dumbbell，霸餅霸機，兇鳩人 全部都可以係入面揾到

以前堅持拆餅
但當註場教練教完學生都唔拆餅
我就算9數
只係拆走自己加上去果d

咁撚串

重要一餅都咁惡，嬲打

其實我係唔介紹share既, 但開口問人share果位師兄可唔可以評估下大家力量差唔多先開口問?

做square時我做兩餅, 有位師兄問我可唔可以share, 我即刻話得, 頂原來位師兄做1/4餅, 兩個人不停咁裝拆

squat

24/7 咁撚多傻鳩

做乜啤住你

我都想知

mk仔行為解釋唔到

可能你大隻過佢 mk嬲豬

咁我肯定唔夠佢大隻啦 上身大大隻，肌肉量好夠，下身就好明顯Skip leg day 無肌肉

就係講緊你呀啡色捲髮，成日同2個朋友圍威喂果位

有時見到d 0靚仔bench press 30lbs dumbbell，推完都係要扔落地就覺得好on9，我自己推一對65lbs 都唔洗扔落地

樓豬出個post,見到個個都識拆餅

squat rack 如果係岩level 我都會同人share, 最多未幫手折下餅囉，無咩所謂。有時我仲會就返人，較低個level。

我好怕果啲一堆人圍埋一齊做一部果啲，一個人做幾組，幾個人好禁計，一搞搞成幾個字以上，個場又唔係多機個個都係咁死得啦
放工時間簡直貼錢買難受

利申 P記 新界東某間操開

一個人霸兩個bench

每人拆兩餅姐 地方細唔好咁啦

我條女拆兩餅都無咁撚多野講

p記夜晚?

我知你講緊邊個 係咪戴眼鏡，好多時都戴cap 帽？

係呀 條冚家鏟真係好撚嘈
反而佢朋友好撚正常 同埋睇落佢朋友個shape又靚啲

佢個身型真係似打左藥 佢個fd 都應該有嫁啦，不過打藥係人地選擇，佢用生命換肌肉，咁無計。
佢個fd 好就好在操野唔會大叫

放落肚臍度彈返上嚟
不過冇spotter bench press 真係要小心d

心聲

其實講真 你打針食藥咩都好 真係無所謂 你自己權利
但係你叫撚到傻閪咁全場都聽到就真係好撚煩

好心有返小小手尾啦次次去親都見到周地係餅

啲餅好靚仔 好想拎走

運動女最正

試過做做下bp
休息時
有女人喺我身後抽走我其中一餅
跟住我舉

師奶 ： 一人一塊咪公平囉

我成日都會叫人做輕啲做岩動作 ，feel到個肌肉發力點係邊，但講親人地都話唔駛 驚死我話佢咩咁

覺得你睇少佢